見此post 留名 代表自己愛國

🇭🇰

中国万岁 香港一国两制行稳致远

沒有共產黨 就沒有新中國

大海航行靠舵手

中共我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪

祖國萬歲

香港好，國家好；國家好，香港更好